
                      Para alguien como yo que no sabe ni freír bien un huevo, ni sabe utilizar Twitter (que casi parece el Sponsor de la película), ni tiene hijos ni está divorciado esta película casi podría parecer que está en idioma Klingon ……pero bueno, al final uno hace el esfuerzo y se mete en la historia y hasta tiene su gracia. Film que parece un vehículo de reivindicación del actor-director Jon Favreau pero que parte haciendo trampas al contar con la ayuda de algún/a amiguete estrella invitada que siempre ayuda aunque solo aparezcan breves minutos. Con un inicio prometedor, buen ritmo, un correcto trabajo del protagonista y una acertada Banda Sonora la película cojea con la relación prota-hijo (por lo lleno de tópicos) y la relación prota-ex (porque no hay química) y al final, sin venir a cuento, la historia se viene abajo y da una salto en el tiempo para colarnos un final feliz a cual más soso….en fin, podría a ver sido peor…..pese a todo buen esfuerzo de Favreau…….
        
            